 const questions = [
  {
    id: 'Q1',
    number: 1,
    question: 'Ratos sentem cocégas? Essa afirmação é:',
    options: ['Verdadeira','Falsa'],
    answer: 'Verdadeira'
  },
  {
    id: 'Q2',
    number: 2,
    question: 'Alguns anfíbios saltam distâncias que correspondem a no máximo 50 vezes o seu tamanho. Essa afirmação é:',
    options: ['Verdadeira','Falsa'],
    answer: 'Falsa'
  },
  {
    id: 'Q3',
    number: 3,
    question: 'As cabras tem sotaques diferentes. Essa afirmação é:',
    options: ['Verdadeira','Falsa'],
    answer: 'Verdadeira'
  },
  {
    id: 'Q4',
    number: 4,
    question: 'Quantas picadas um Pica-Pau da por minuto?',
    options: [100,1000,200,500,50],
    answer: 100
  },
  {
    id: 'Q5',
    number: 5,
    question: 'Com quantos narizes as formigas são equipadas?',
    options: [1,2,3,4,5],
    answer: 5
  },
  {
    id: 'Q6',
    number: 6,
    question: 'Os Golfinhos dão nomes uns aos outros. Essa afirmação é:',
    options: ['Verdadeira','Falsa'],
    answer: 'Verdadeira'
  },
  {
    id: 'Q7',
    number: 7,
    question: 'Qual animal pode correr mais rápido que um cavalo?',
    options: ['Gato','Cachorro','Barata','Leão','Urso'],
    answer: 'Urso'
  },
  {
    id: 'Q8',
    number: 8,
    question: 'Qual animal tem o coice mais poderoso?',
    options: ['Zebra','Cavalo','Girafa','Vaca','Burro'],
    answer: 'Girafa'
  },
  {
    id: 'Q9',
    number: 9,
    question: 'Quanto pesa um Urso Malaio?',
    options: ['15 a 25 Kg','25 a 45 Kg','45 a 65 Kg','65 a 95 Kg','95 a 105 Kg'],
    answer: '25 a 45 Kg'
  },
  {
    id: 'Q10',
    number: 10,
    question: 'Qual NÃO é um urso?',
    options: ['Urso Castanho','Urso Sol','Urso Preguiça','Urso de óculos','Urso Buz'],
    answer: 'Urso Buz'
  }
];

export default questions;